msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-07-26 12:08:06+01000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-28 06:09+0000\n"
"Last-Translator: 陳正昌 <chencc99@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/jamovi/surveymv-i18n/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.16.1-dev\n"

#: surveyPlot/ui[2][0][1][1].label
msgid "Additional options"
msgstr "其他選項"

#: surveyPlot/options/box.title
msgid "Box plot"
msgstr "箱形圖"

#: surveyPlot/ui[3].label
msgid "Continuous Plots"
msgstr "連續變項圖"

#: surveyPlot/options/freq/count.title
msgid "Counts"
msgstr "次數"

#: surveyPlot/options/dot.title
msgid "Data"
msgstr "資料"

#: package/analyses/surveyPlot.menuGroup
#: surveyPlot/options.menuGroup
msgid "Exploration"
msgstr "探索"

#: surveyPlot/options/labels.title
#: surveyPlot/ui[2][0][1][0].label
msgid "Frequency Labels"
msgstr "次數標籤"

#: surveyPlot/options/freq.title
#: surveyPlot/ui[2][0][0][1].label
msgid "Frequency Type"
msgstr "次數類型"

#: surveyPlot/options/type/grouped.title
msgid "Grouped bar"
msgstr "長條圖分組顯示"

#: surveyPlot/options/group.title
#: surveyPlot/ui[0][1].label
msgid "Grouping Variable"
msgstr "分組變項"

#: surveyPlot/options/hideNA.title
msgid "Hide missing values"
msgstr "隱藏缺失值"

#: surveyPlot/options/labels/inPlot.title
msgid "In plot"
msgstr "顯示於圖中"

#: surveyPlot/ui[2].label
msgid "Nominal / Ordinal Plots"
msgstr "名義/次序變項圖"

#: surveyPlot/options/labels/onAxis.title
msgid "On x-axis"
msgstr "顯示於 X 軸"

#: surveyPlot/options/freq/perc.title
msgid "Percentages"
msgstr "百分比"

#: surveyPlot/ui[3][0][0][0].label
msgid "Plot Elements"
msgstr "圖表元素"

#: surveyPlot/options/type.title
#: surveyPlot/ui[2][0][0][0].label
msgid "Plot Type"
msgstr "圖類型"

#: surveyPlot/options/type/stacked.title
msgid "Stacked bar"
msgstr "堆疊長條圖"

#: package.title
#: package/analyses/surveyPlot.title
#: package/analyses/surveyPlot.menuTitle
#: surveyPlot/options.title
#: surveyPlot/ui.title
#: surveyPlot/results.title
msgid "Survey Plots"
msgstr "調查資料圖"

#: package/analyses/surveyPlot.menuSubgroup
#: surveyPlot/options.menuSubgroup
msgid "surveymv"
msgstr "surveymv"

#: surveyPlot/options/desc.title
msgid "Variable description"
msgstr "變項描述"

#: surveyPlot/options/vars.title
#: surveyPlot/ui[0][0].label
msgid "Variables"
msgstr "變項"

#: surveyPlot/options/violin.title
msgid "Violin"
msgstr "小提琴圖"
